如何進軍波台？

如題
小妹嚮往波台文化
想做波台手足融入波台

切柒

小妹冇

去7仔買張點卡先

推行動post
利申：p牌推唔郁

使唔使留cv

全體波台手足都已經俾人起晒底
你都要自拍返張相貼上嚟先融入到波台

咁你嗰張呢

我唔睇波的
從來冇試過喺波台出post
唔明嘅睇前輩點做👇👇👇
[多圖]波台會員真樣大起底

cctoy點會入呢個post
左上角返回

我恥與cctai為伍
唔好囉我同班弱智仔比較